# Language zh-TW translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-12 15:23+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-05 11:36+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "You should setup at least one leg to create"
msgstr "您應該設置至少一條腿來創建"

msgid "Coefficient cannot be zero"
msgstr "係數不能為零"

msgid "Trade ratio cannot be zero"
msgstr "貿易比率不能為零"

msgid "Symbols must be unique"
msgstr "符號必須是唯一的"

msgid "No changes made"
msgstr "未做任何更改"

msgid "Trade ratio"
msgstr "貿易比率"

msgid "Symbol"
msgstr "商品"

msgid "Price multiplier"
msgstr "價格乘數"

msgid "Bid"
msgstr "買價"

msgid "Ask"
msgstr "賣價"

msgid "Last"
msgstr "按交易"

msgid "Add leg"
msgstr "加腿"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "Duplicate this synthetic"
msgstr "複製此合成"

msgid "Open this synthetic in other panels"
msgstr "在其他面板中打開此合成"

msgid "Symbol must be unique"
msgstr "符號必須是唯一的"

msgid "Synthetic symbol"
msgstr "合成商品"

msgid "No synthetic symbols yet"
msgstr "還沒有合成符號"

msgid "Create one and it will instantly appear in your symbol lookups"
msgstr "創建一個, 它將立即出現在您的符號查找"

msgid "Create new synthetic symbol"
msgstr "創建新的合成符號"

msgid "Create new"
msgstr "創建新的"

msgid "Create synthetic"
msgstr "創建合成"

#, csharp-format
msgid "Are you sure want to delete {0}?"
msgstr "確實要刪除 {0} 嗎？"

msgid "Name must be uniuque"
msgstr "名稱必須不透明"

msgid "Order entry"
msgstr "訂單輸入"

msgid "Chart"
msgstr "圖表"

msgid "DOM trader"
msgstr "DOM 交易者"

msgid "Market depth"
msgstr "市場深度"

msgid "Time & Sales"
msgstr "分時交易明細"

msgid "DOM surface"
msgstr "DOM 表面"

msgid "TPO chart"
msgstr "TPO 圖表"

msgid "Symbol Info"
msgstr "符號資訊"

msgid "Watchlist"
msgstr "自選清單"

msgid "Quote board"
msgstr "報價板"

msgid "Market heat map"
msgstr "市場熱圖"
